2017-02-21 我愛武田玲奈

靚靚玲奈同mio一樣咁靚咁可愛

Who is mio

世界最靚最可愛嘅女人

正過個肥婆lo ching

mio=肥西

十卜

返去屌你個生駒啦

有肉地 你識條春咩

Push

生駒>>>mio

Both不了